上水彩園商場「薄餅博士」有員工確診暫停營業

上水彩園商場「薄餅博士」有員工確診暫停營業
08.04.2020 14:12

上水彩園商場地下的「薄餅博士」有員工確診，店舖貼出告示，今日起暫停營業至本月13日，店方已安排清潔公司徹底清潔消毒，店內已開封的食物全部銷毀。

通告指，確診員工是一名晚間店舖支援小組的同事，曾在涉事店舖關店後工作，但毋須接觸店內食物或接觸客人。另外，2名與患者有密切接觸的晚間店舖員工，已即時家居隔離14天。北區區議員林子琼在社交網站指，彩園商場業主領展早上已派員到彩珠樓對出公眾位置及廣場設施消毒。